EX仲同你親戚有聯絡 陪出陪入 係咩居心？

其實都無左手成年 但仲痴住我d親戚
搞到我同我d親戚無計傾
點解要咁做？
點解唔可以消失係我世界

*分左手

可能想食你表姐表妹, 或者姑姐舅母

咁咪會永遠見到

你老母同佢有路

真係多謝哂 如果係咁都幾幼稚

親戚 唔係老母 CHING